「エプソンのホームページ」において提供するソフトウェアは、以下の条件の上で使用することを目的にする場合のみダウンロードいただけます。
使用条件
・各ソフトウェア紹介に掲載されている使用条件に合致している。
・他のメディアへの一切の転載を行わない。
・各ソフトウェアの対象機種用として使用する。
・本ソフトウェアを商行為に使用しない。（レンタル・疑似レンタル行為や第３者へ販売しない。）
・各ソフトウェア紹介に記載されている動作環境を有している。
・本ソフトウェアにより生じたいかなる損害についてもセイコーエプソンにその責任を問わない。
・ソフトウェアを改変、またはリバースエンジニアリングをしない。
・日本国内のみで使用する。

ソフトウェアのサポート
・本サーバでは、ユーザーサポートは行いません。搭載ソフトウェアについてのお問い合わせは、最寄りのインフォメーションセンターまでお願い
　いたします。ファイル解凍後に必ずドキュメントファイルをお読み下さい。

ソフトウェアの保証範囲
・ソフトウェアのダウンロード・導入はお客様の責任において行っていただきます。
・ソフトウェアは、予告せず改良、変更することがあります。

著作権者
配布ソフトウェアの著作権は、特に記載のあるものを除きセイコーエプソン株式会社に帰属します。
